認真 原來利身撲想挑戰我地皇家馬=.=

咪撚玩鳩本人啦 得神軒同埋lovren想挑我地金身米露同埋鬥心拳王C朗-v-
講笑都搵第二樣啦XD

真牙

樓主的波世界第一

喺睇輸多少球

hala madrid

想起arnold對住馬些佬同埋牙朗就GIP一聲笑左出來 陰功豬

哈拉馬絕XD

關咩事牙 講緊我地皇馬 巴狗唔好多嘴= =""

你條假疤冇睇波好心收皮啦